70-80-90後既 覺唔覺近排好耐無聽過以下呢幾個詞？

亞洲四小龍 國際金融中心 東方之珠 自由經濟體系第一 印象中以前政府日日吹都幾大 呢幾年聲都無聲下 係咪有咩暗示

以前無蝗 香港不知幾咁輝煌

美食天堂

東西融合 英食天堂 以家無聽過

仲有首林子祥？

有意令你對本土榮譽感同社會民族感降低？

而家講出黎人唔笑狗都吠啦，以前香港作為一個獨立城市已經有一個國家嘅強大，而家比支那刻意矮化，功就佢攞，屎就你食，所有對香港嘅觀感都會連埋支那一齊評價

地少人多都好少講了
雖然個地少事實無變到
但要包容日日150，董生話應該要1000萬人口
依家未到個數，所以人都唔算多

購物天堂->水貨天堂
國際城市->中國城市
"香港, 勝在有ICAC" 都已經好耐冇聽過

英屬香港->中國香港

東方之珠
真係消失咗

Hong Kong > Hong Kong (China)

Icac 個句好耐無聽過

以前旅遊業吹到幾大 唔明點解呢幾年禁左講咁？
真心覺得山頂夜景世界第一

最噁心係以前香港作為一個獨立城市咩都搞得掂，但而家班狗官全部主動矮化自己、加入所謂大灣區，講到好似冇咗支那就會死咁

香港近依幾年喺旅遊業可以話係冇進步過，冇新野睇自然冇人黎，人地其他國家經常有大型基建，加上有保留歷史建築，不論想睇科技定歷史都得，香港除左條港豬噢大橋仲有咩新野起過

講真話都要比人腐皮

諗起之前行海旁
前面有幾個鬼佬
由藝術館行入去海旁個轉角位
個鬼佬一轉左彎就聽到佢大叫： wow! It’s crazy!...
咁樣
果刻覺得香港真係正

依家我日撚日都聽到大灣區

以前香港係大陸唯一嘅窗口，有乜辦法唔fat fat

依家都係窗口，不過人地門都開咗幾隻，仲使益你？

做狗又唔聽話，做奴才又駁咀，點有運行呀

宜家係
大灣區 一帶一路路